打完風係屋延禧攻略有感而發

打風係屋企睇延禧攻略做港豬，cctvb播出黎時刻提醒我地一樣野，套野有一個中心訊息，就係無論你係邊個even係女主角，你都只能夠討好皇上聽皇上話，你無論上到咩位係皇上面前都只係一個奴才，皇上要你點就點。

今時今日皇上只係由一個人變左做一小圈子人，佢地都仲係控制住成個社會，要你準時番工你就要準時番工，你唔番就炒魷斷你米路。如果你好彩主子俾你唔番你就要謝主隆恩 你永遠唔可以反抗，因為佢地永遠都會係你既主子，自己只係一個奴才，由出世到死個刻。

大家記得準時番工
利申：港奴